冷氣軍師 鍵盤戰士即入!

大量五毛喺連登帶風向
我地相信火系魔術師只對政權

不分化
不切割
五大訴求
缺一不可

不分化

不切割

五大訴求

缺一不可

一齊推自己手足嘅post

不要說"推“
試著說

不分化
不切割
五大訴求
缺一不可